車迷post轉哂態度 笑死

仲話炒沙sir 忍唔住笑

油王足球

贏波 = 老豆
輸波 = 狗，躝

係咁架啦

有邊隊唔係

傳失/控失 = lan

佐煎奴又變球王
再屌佢就唔識波

西瓜恩由垃圾又上神台

煙狗 變 沙sir

賤種轟不嬲都係咁㗎啦

平時仲笑啲女唔撚識越位
人地都未笑鳩勝利球迷

唔通贏波屌 輸波讚咩

5-0

你睇下上星期d車狗先 最肉酸

果陣鏝lead緊痢
和一場班利迷都屌哂高普全家啦
咩狗竇風氣都係咁 唔順眼咪唔好禁入去睇

樓主呢種又想扮睇透世事咁

唔識用龍虎切都躝啦

樓主阿狗都係愛SIR變愛狗, 大家一擔擔收皮啦

sarri lan, ba 9 lei lan

有無人話炒佢 傻鳩

車迷不嬲係咁啦

大把

樓主個個星期都要開下post笑下垃圾車

你最撚叻 4隊比你抽撚晒
自己隊前4都未保到就靜啦

陣間比獌狗爬頭，又要搵車迷做遮醜布

一開始已經叫緊沙狗，風雨不改

五十步笑百步

？1:1

？

靜啦六弟

樓主？

樓主係咪懷念緊爺爺？

又中

【想彈鐘了】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCLXXXVII

樓主可唔可以數下有幾多句愛狗前愛狗後？

樓主係咪潛水浸撚死左

阿朗素好順

阿朗素踢左一季好波就吹到一線左閘，笑能死

嗰季其實係3中堅翼衛 佢打4後衛閘完全炸彈黎

邊個私家雞話

又要炒沙利好忙

笑死咩未來巴克里

？？

下場贏波 又j sarri

又迷沙利

環保post